【Chef Le Mon再爆金句】謝霆鋒：海鮮是不應該有海鮮味道的

唔係好明，但好似好有道理咁

張柏芝個黑鮑可能真係無海鮮味呢...

個個都魚有魚味，雞有雞味，所以突破唔到，只係一般廚師
Le Mon做到魚有雞味，雞有牛味，牛有返魚味，咁先係食神